登革熱會唔會變左另一個沙士？

咁個時樓價咪跌，機會黎啦！飛雲！

放心，
就算點跌都好…
我呢啲窮人都係買唔起

生命滿希望呀！

前路白茫茫！

點解呀ching